金魚街有冇黃店呀～

有冇人知
想幫隻龜買野

垃圾房

我都想知，想整新魚缸

喺垃圾站對面有
有貼海報

爬上癮、跳蛛狂熱

唔該晒咁多位

短鯛世界